是日午餐 甜薯紅菜頭鷹嘴豆醬純素沙律

食太多肉扮下健康先
個醬好好食辣辣地
食完係公園坐下
吹吹風好舒服呀
仆街foodpanda預設無餐具
搞到我要返轉頭用英文問人攞叉

樓主隻手

菜心係咩料

菜心比狗食

菜心？鄉下出黎？

係

你鄉下邊到？菜心？

36.8算係咁

做咩鳩

最好食就係你所講菜心

咩菜黎

太健康

幾抵
觀塘食沙律好貴

i wanna fork

我係講i need a fork

佢都有5x有三文魚食

比你估下先啦，咁大個人

琴晚食左十碟牛

咁多

想你幫我打J

任嗌架喎

大佬唔好痴線專心入big4啦

係咪好似紙咁薄

冇offer